《科大學生會就林鄭政府拒絕公開約見社會人士之聲明》

《科大學生會就林鄭政府拒絕公開約見社會人士之聲明》

特首辦昨夜表示留意到本會就拒絕閉門會晤之聲明，但仍將以「小範圍、閉門形式」邀約市民會面並且不會公布會面安排，直接違反本會所提出之三項對話條件，分別為正視五大訴求、包含各界人士及開放予公眾參與，釀成毫無對談可能。

本會對林鄭政府拒絕公開與市民對話感到非常失望，此舉不但無助緩和社會緊張局勢，更扼殺市民對政權聆聽訴求之僅餘希望，逼迫抗爭者行動升級，林鄭政府染滿鮮血之雙手絕無空間再添殷紅。

既然政權已無意公開對話，本會亦無謂作老好人，決定收回原定全民對話會場本校賽馬會大堂。林鄭政府若改變態度，願意與市民公開對談，歡迎前往來日之示威遊行了解市民所想，本會深信此舉更能得民心，有助緩和社會衝突。本會亦在此提醒各界人士反送中運動沒有大台沒有領袖，切勿妄自代表二百萬零一人與政權進行閉門會面。

科大學生會
二零一九年七月五日

一大

釀成毫無對談可能

乜中文

二百零四啦

沒有大台沒有領袖

佢今次真係想分化大學生

我冇野講

唔好意思借個位

[緊急] 譚詠麟 鍾鎮濤將到美國演出 親中立場對美甚有威脅 要求美方取消簽證！

由得佢啦

大家記得要記得當初嘅方針啊!

冇大台啊!!

我冇野講 我要見律師 我唔開手機 我要投訴你

本會亦在此提醒各界人士反送中運動沒有大台沒有領袖，切勿妄自代表二百萬零一人與政權進行閉門會面。

林鄭政府染滿鮮血之雙手絕無空間再添殷紅

成個波拋返俾林鄭

Pish

我無嘢講

我無野講

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

二百萬零四

行得正企得坐怕咩公開

2百萬零4 啦

科大好波

UST 晉升一大